點解中國領導人既屋企人係外國人，但外國領導人既屋企人唔係中國人？

有冇外國領導人既屋企人係中國人既例子？